涉協助12港人偷渡，警方再拘捕9人：11:30AM 召開記者會，交代案情。

12名港人7月底涉嫌潛逃離境時被廣東海警截獲，現被扣押在深圳鹽田區看守所。據了解，警方以涉嫌協助12港人偷渡離境拘捕9人，他們涉及「安排偷渡船隻」、「安排接應車輛」及「提供住宿窩藏罪犯」等三宗罪。

消息指，警方將於11時30分在灣仔軍器廠街1號灣仔分區警署召開記者會，交代案情。

即係一早知

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團